冇返教會三個月，你問我答

頂你冇返教會一排，人又開心咗，又健康咗，頭髮多返，諗嘢又理性有邏輯咗，真係諗唔到有咩理由仲要返

認同

頂你冇返工一排，人又開心咗，又健康咗，頭髮多返，諗嘢又理性有邏輯咗，真係諗唔到有咩理由仲要返

頂你冇返上連登一排，人又開心咗，又健康咗，頭髮多返，諗嘢又理性有邏輯咗，真係諗唔到有咩理由仲要返

so... I am sorry to see you back here with us...

頂你冇返屋企一排，人又開心咗，又健康咗，頭髮多返，諗嘢又理性有邏輯咗，真係諗唔到有咩理由仲要返

我都係噃，但錢有冇多到？

呢啲咁嘅屋企有咁遠搬咁遠啦

你又返過？